想係黃店買生日禮物比朋友

買比女仔 想買精品類//得意既禮物 有冇推介？

推

想知

ig: made.inhk同佢follow果啲shop

Ok! 些些！

Zap jok
賣五花八門嘅野
睇完順便follow埋阿

好！聽日睇埋！

IG: yiju.official
類型唔多 但買過扣針好靚

唔該巴打

賣水晶銀飾

唔該c

黃你老母吖黃 我底褲都好撚黃 俾啲錢嚟洗下得唔得
買野梗係你女朋友鍾意為先啦 你第一時間諗到嘅係黃唔黃 先係你條女都飛左你

關你撚事咩 我唔係黃店買我條女先飛左我

真呀 買禮物緊係簡黃店 女朋友都會加分